招募沙田區合租室友

係咁嘅因為屋企問題
所以想出邊租間屋住
因此想搵啲室友一齊夾租
我prefer沙田區
因為返工都係嗰頭
暫時budget6000-7000
有興趣tg我

Push